Предварительно нужно завести аккаунт на gitlab и отправить его мне в vk/telegram/email.

Шаги выполнения КР:
1) Создать и перейти в ветку "Name1-Name2-Name3" от мастера, где Name1, ..., NameN имена выполняющих практику.
2) Добавить 2 файла и выполнить commit.
3) Добавить ещё 1 файла и выполнить commit.
4) Изменить один из файлов, удалить один из файлов, выполнить  commit.
5) Влить файлы в матер через Merge Request. (с удалением рабочей ветки)
6) Перейти на master и подгрузить новые коммиты.
7) Удалить рабочую ветку локально.
8) Создать две ветки от мастера и внести изменения в файлы таким образом, чтобы при влитии в мастер возник Merge Conflicts.
9) Разрешить Merge Conflicts в gitlab'e.

Дополнительно:
10) Повторить 8 шаг. Разрешить Merge Conflicts локально.